[集思廣益] 有咩方法可以暗地裡組隊但又唔會俾戶臥底滲入

點解要咁問？

因為香港真係係時候要班狗填命，如果你想反對要狗填命，麻煩睇下新屋嶺嘅輪姦聲明，被雞姦嘅手足，加上最近嘅浮屋，無聲跳樓，更引證個班人係因強烈反抗強姦，雞姦，而被打死，死前精神同身體上受到極大嘅痛苦

上面嘅事證實係真嘅%一定超過50%，姐係話有算冇死都係俾人強姦同雞姦

香港嘅情況仲差過印度，印度起碼周不時聽到私了咗啲強姦犯，但香港自己諗下

香港依家需要港男，係時候證明你唔係懦夫，連港女都保護唔到，唔好話保護先，傷害咗都唔敢報仇！

唔好再話咩俾仇恨蒙蔽，去到依個程度其他人民主國，佢地一早受到嚴重懲罰，甚至有國家槍斃埋，姐係證明依啲嘢係世人所仇恨的冇蒙唔蒙蔽之說。

唔好做真正東亞病夫

集思廣益！

唔好意思。我認為發夢嘅真正敵人是受共黨控制的各行各業，政權偽民主政黨及濫暴衙差，無孔不入。
就算審查身份宣誓亦難以相信冇共黨關係。

我覺得最好係Frd搭frd咁組。但所謂嘅frd最好識咗一年或以上，又或者係你都識咗佢幾個月，大致都知佢背景性格。自己有一個小隊再同其他frd夾，但要確保個大gp到有至少一個人你係熟識嘅。